武漢肺炎沒事儿

我們黨強大 根本街上沒人帶口罩 怕啥？

中環

左邊

古有李時珍，今有共產黨

OL

你帶左口罩未？

我信任偉大的黨

池美麗？